原來烏大龜係工聯會成員

唔使fc

即時：1812
同我推上熱門！！

「緊急!!!」初五大三罷原因/意義+行動全解說！(終極整合）

之前見過佢去撐警集會

佢同民建聯D人又傾又講

hi龜龜
下屆選邊區呀

區議會

where is your old account

bamed

屌你老母